[你問我答] 大家好，我係未期癌症病人

我本身一直都好健康，但係廿二年前突然比細箘入侵身體健康慢慢開始變差。

每年七月一都有好多朋友陪我做運動，希望做多d 運動可以打走d 細箘，身體會慢慢好返。六月四都會有好多朋友陪我圍爐取暖，真係好warm 令我有動力行落去。

但係好可惜咁多年我不單只冇好轉過，仲越黎越差。細箘慢慢變左癌細胞。 就係四個月前已經確診癌細胞已經擴散晒去全身。

雖然係咁我仲係有好多朋友相信做運動得閒散下步憎強抵抗力可以好返，所以呢幾個月黎陪我行左好多路。
又有一d 朋友會覺得做運動冇用架我地應該做化療啦，但係會有副作用。 我都覺得到左呢個地步乜都要trytry 架啦。 最近美國好似就快發明到隻標把藥，好似話可以好有效咁殺死癌細胞又少副作用，希望佢快d 發明好啦

但係有d陪我做開運動既朋友話化療會殺埋d 好細胞架咁大副作用唔好啦，仲話你都做梗化療啦就算美國佬有新藥都唔會比你用。鼓勵我做化療既朋友又會嫌做運動朋友冇用，有用一早好返啦。我明白你地都係為我好，好愛我但係我希望你地唔好為左唔同做法而嗌交，why not both? 美國幫唔幫都唔梗要，幫左梗係好但係最梗要係我地自己要努力！

最後想同大家講一句：

光復香港 時代革命

人定勝天，巴打你要好番，我地再了煲底見

搵cancer黎玩 on99 blocked

一齊加油，走落去
見到直路啦

屌你
我屋企人真係中左cancer...
好唔開心啊